行動pots亂到仆街，可唔可以集中少少

而家都唔知跟邊個，好難集人、好多人都唔知當日有咩活動

一日有成5、6個行動，唔知點算

突發！香城online現已公開發售！